最新市場觀察 大約 16：00 正話行去食嘢嗰陣見到旺角一間藥房有 搓手液賣250cc 一百蚊， 冇人搶。

最新市場觀察

大約 16：00
正話行去食嘢嗰陣見到旺角一間藥房有 搓手液賣250cc 一百蚊， 冇人搶。

擺出嚟當眼處。
口罩都有得賣，不過冇標價錢。

而家除左汽油 , 唔會再用CC , 250ml $100 唔貴啦

平時買啲 20ml 都要 $8 - $10 一枝

不過唔見有牌子

見你話用 CC , 驚佢用工業酒精扮藥用酒精